【突發】新加坡旅遊氣泡就爆

可能monkey 照去呢
It’s just a flu

未開就收皮又大大巴刮落去邱騰華度

未吹就爆
被林奠玩到香港早洩

爆左了